{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_084496",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 안동옥동점"
    },
    "text": "カフェは月曜日から日曜日まで毎日朝7時から夜10時まで運営されています。カフェでは多様なメニューを提供しており、各メニューの価格は異なります。カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテとキャラメルマキアトは5,900ウォン、カプチーノは5,000ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールド・ブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラック・ティーとアイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォン、マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォン、エスプレッソフラペチーノとジャバチップフラペチーノは5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "カフェは月曜日から日曜日まで毎日朝7時から夜10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "カフェではカフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアト、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールド・ブルー、グレープフルーツハニーブラック・ティー、アイスグレープフルーツハニーブラック・ティー、マンゴー、バナナブレンデッド、エスプレッソフラペチーノ、ジャバチップフラペチーノなど多様なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテとキャラメルマキアトの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテとキャラメルマキアトは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールド・ブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールド・ブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラック・ティーとアイスグレープフルーツハニーブラック・ティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラック・ティーとアイスグレープフルーツハニーブラック・ティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴー、バナナブレンデッドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー、バナナブレンデッドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノとジャバチップフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノとジャバチップフラペチーノは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 576
    }
}